張超雄又要賣港啦！

雖然講明唔包括大陸，但係魔鬼在細節。

「逃犯引渡條例修訂，政府不單止無撤回，而且由張超雄重新啟動了！張超雄提出私人條例草案，提出只是適用於中華地區除了澳門和大陸之後的台灣引渡協定。即是說，這是逃犯引渡條例的收窄版，只限於台灣與香港的引渡。張超雄極度惡毒，他的私人條例草案有三點危機：

一、這封殺了香港社運人士流亡台灣之路，令他們隨時被引渡回來香港。

二、一旦開啟了台灣的引渡條例修訂，之後再依次開啟澳門、大陸的修訂就變得容易，因為有了先例，打破了原先條例的不引渡中國地區，日後只需要適應化就可以引渡去中國大陸。

三、這將台灣安放在中國的司法觀念之內，在法理上妨礙台灣獨立。雖然只是香港一廂情願通過，但也會妨礙國際法理，而且方便一國兩制將來在台灣實現。

原來張超雄潛伏這麼久，現在才顯示作用。他是最惡毒的賣港賊、賣台賊。」

from 陳雲

其實我係覺得佢蠢姐不過 呢條例用咩方式都唔岩 現階段

唔理佢蠢又好，惡毒又好，佢做嘅嘢會帶來破壞就要反對。

推

淨係第一點已經對逃亡去台灣嘅義士極不利

有線唔係咁講喎
[url]iCable
立法會議員楊岳橋、尹兆堅及張超雄分別提交私人草案，建議修訂《侵害人身罪》、《刑事司法管轄權條例》，及以單次個案方式移交疑犯到台灣，張超雄表示已獲律政司發出證明書。

楊岳橋強調，私人草案旨在向政府提供示範框架，顯示有其他可行方法處理台灣殺人案，而無須修訂《逃犯條例》。